今日如果有十萬人去維園，我裸跑彌敦道

此post為証

推

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⠿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠿⠿⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠉⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⢟⠉⠄⠄⠄⠄⠄⠈⢻⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠃⠄⠄⠤⠐⠉⠉⠉⠉⠉⠒⠬⡣⠤⠤⠄⠄⠄⠤⠤⠿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠠⢀⡒⠤⠭⠅⠚⣓⡆⡆⣔⡙⠓⠚⠛⠄⣹⠿⣿
⣿⠟⠁⡌⠄⠄⠄⢀⠤⠬⠐⣈⠠⡤⠤⠤⣤⠤⢄⡉⢁⣀⣠⣤⣤⣀⣐⡖⢦⣽
⠏⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠐⠄⡿⠛⠯⠍⠭⣉⣉⠉⠍⢀⢀⡀⠉⠉⠉⠒⠒⠂⠄⣻
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠩⠵⠒⠒⠲⢒⡢⡉⠁⢐⡀⠬⠍⠁⢉⣉⣴⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⢉⣒⡉⠁⠁⠄⠄⠉⠂⠙⣉⣁⣀⣙⡿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⠄⡖⢉⠥⢤⠐⢲⠒⢲⠒⢲⠒⠲⡒⠒⡖⢲⠂⠄⢀⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⢆⡑⢄⠳⢾⠒⢺⠒⢺⠒⠚⡖⠄⡏⠉⣞⠞⠁⣠⣾⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢆⠄⠄⠄⠈⠢⠉⠢⠍⣘⣒⣚⣒⣚⣒⣒⣉⠡⠤⣔⣾⣿⣿⣿
⠷⣤⠄⣀⠄⠄⠄⠈⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣤⣾⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠉⠐⠢⠭⠄⢀⣒⣒⡒⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⡠⠶⢶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠁⠈⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿

⡿⣛⣵⣶⡿⠿⠛⠛⠻⠿⢿⣿⣯⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣌⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣾⣿⣿⣭⣶⣿⣿⣿⣿⢻⣶⣌⢫⣿⢻⣿⡿⡶⠖⠒⠨⢸⢟⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠿⠿⠿⠆⢃⣾⣯⠮⠂⡒⢠⣠⢄⣙⠝⡻⣿⣿⣿⣿⣿
⣇⣿⣿⣿⣿⣿⡭⠖⢒⠭⠁⠠⠕⢸⢈⣥⣬⠁⠄⢂⢠⣾⣶⠆⣦⣝⡻⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠔⠠⠔⠒⠄⡨⣰⠆⢳⠾⢿⣭⣭⣶⠿⠟⠉⠄⠠⠻⣿⣮⢻⣿
⣿⣷⠶⢒⡞⡱⡚⣠⣎⡁⠴⣊⣠⡆⣷⣿⡷⠖⣀⣠⣶⠶⠞⣁⡀⠄⠘⣿⣷⠹
⣿⣿⣯⣴⡈⢞⢆⣿⣷⣶⣿⡿⠟⣐⣭⣴⠶⢛⣫⣥⣶⣞⢿⣷⣻⠄⠄⢸⣿⡇
⣿⣿⢿⣿⣿⣶⢤⣍⡉⢡⢀⣰⠾⠟⡁⢴⣶⣹⣿⣷⡹⣿⣷⠻⠏⠄⡀⢸⣿⡇
⣿⡟⣸⣿⡿⠋⡺⠠⡃⢀⣋⢥⣶⡻⣿⣯⢿⢷⣙⣿⣽⣰⣿⡏⣷⢰⡇⣼⣿⡇
⣿⣇⣿⣿⡇⣿⡇⠄⠄⠻⣿⣧⢿⣷⡻⣿⣧⢿⣿⡾⣿⣧⣿⣧⡟⣼⣱⣿⣿⡇
⣿⣿⣿⣿⣇⠙⣿⣧⠸⣄⠘⠻⣵⢻⣷⡽⣿⣏⣿⣷⠿⣛⣈⡍⣰⣿⣿⣿⡇
⣿⣿⣿⣿⣿⣆⠈⠛⢷⣼⣿⣷⣌⡻⠛⣓⣛⣉⣤⠴⠿⢛⣡⣸⣿⣿⣿⣿⡿⠡
⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⡦⣌⣉⣉⣉⣛⣛⣶⣶⣶⢶⣶⣶⣿⣿⠿⣿⣿⡿⠿⢋⣴⡇
⣶⣦⣍⣛⠻⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠾⠿⠿⠿⠿⢓⣛⣩⡅⢰⣿⣿⡇
⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣶⣦⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣒⠲⢾⣶⣶⣿⣿⠿⠟⣋⣴⣿⣿⣿

⣿⠿⣛⣯⣭⣭⣭⣭⣭⣭⣥⣶⣶⣶⣶⣶⣮⣭⣭⣭⣭⣭⡛⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⡇⣾⣿⣿⣿⣿⣿⠿⢛⣯⣭⣭⣷⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣬⣭⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⢰⣶⣶⣶⣶⣶⢰⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⡏⣿⣿⣿⣿⣿⢸⣿⣿⣿⣿⡿⢋⣩⠭⠭⡙⢋⣭⠶⠒⠒⢍⡘⠻⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⡇⣿⣿⣿⣿⣿⢸⣿⣿⡿⣋⣴⣯⡴⠚⠉⡡⠤⢄⣉⣅⡤⠄⢀⢺⡌⣻⣿⣿⣿⣿
⡇⣿⣿⣿⣿⣿⢸⣿⡏⡆⣿⣿⣉⣐⢴⣿⠈⠈⢀⠟⡿⠷⠄⢠⢎⢰⣿⣿⣿⣿⣿
⡇⣿⣿⣿⣿⣿⢸⣿⢸⣿⣿⣿⡫⣽⣒⣤⠬⠬⠤⠭⠭⢭⣓⣒⡏⣾⣿⣿⣿⣿⣿
⡇⣿⣿⣿⣿⣿⢸⡿⢸⣿⣿⣿⣿⣷⣾⣾⣭⣭⣭⣭⣭⣵⣵⡴⡇⠉⠹⣿⣿⣿⣿
⡇⣿⣿⣿⣿⣿⢸⠠⠄⠉⠉⠛⠛⠛⠛⠛⠊⠉⠉⠉⠉⠁⠄⠄⠄⠠⢤⡸⣿⣿⣿
⢇⡻⠿⣿⣿⣿⠘⣠⣤⣤⣀⡚⠿⢦⣄⡀⠤⠤⠤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣄⣘⠳⣭⢻⣿
⣎⢿⣿⣶⣬⣭⣀⠛⢿⣿⣿⣿⣷⣶⣬⣙⡳⠟⢗⣈⠻⠛⠛⠛⠛⢿⣿⣿⣦⢸⣿
⣿⣆⢿⣿⣿⣿⣽⣛⣲⠤⠤⢤⣤⣤⣤⣀⡙⣿⣿⣿⠇⣤⣤⣤⡶⢰⣿⣿⠃⣼⣿
⣿⣿⣆⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣶⣶⣶⡖⣸⣿⡟⣠⣶⣶⡖⣠⣿⡿⣡⣾⣿⣿
⣿⣿⣿⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣽⣛⣛⡻⣿⠇⣿⣿⠃⣿⣟⡭⠁⣿⣯⣄⢻⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⣿⣷⣭⣙⠗⣸⣿⡇⣾⣮⣙⡛⣸⣿⣿⣿

push

留名睇走數

走數死全家

你預裸跑5次

無聊 有咩用

LM

除定褲啦

我幫你

［找數真漢子］七一有二十萬人，我裸跑

裸跑算得咩，你敢唔敢去中聯辦門前叫港獨口號

一場手足唔係咁益我呀

彌敦道好長，夠唔夠氣？

慢慢跑

應該一萬都冇
樓主可以慳返

一萬？ 一百都難

喺銀行中心跑到瓊華嗰兩步都叫跑咗

十萬咁少 so9sad

維園見，記得除定衫

細細聲話你個，樓主其實係露體狂

咁都叫有跑過，唔係後數

我好像睇人裸跑

留名

跑完先

全裸？

你露定你條小 jj都得

樓主去定先都得

留名樓主走數

到今日仲玩膠，冇人想睇你裸跑啊。

有可能唔使了

十萬個數係邊個比先...

正常黑警唔會講，因為無不反
無大台，數字一定好大出入

直接 SOGO 啦
仲入維園做咩

應該五千都冇

三萬都算達標

其實...今日應該唔會有人數人數...

有人想睇你裸跑咩？

清你咁樣又犯國安法架啦，到時就唔止裸跑彌敦道咁少野啦

乜鳩都坐十碌, 個個拿拿聲準備移民
仲同你上街咩

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

再多都拉得晒

真心講句今日唔好亂fing旗啦
人哋開宗明義講明會拉 至少坐三年㗎
君子不立危牆之下
唔好做呢啲咁少成效咁大代價嘅嘢
同喺人哋面前fing支火魔無分別

pish

不如講800萬喇

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

跑啦

Lm

收到

推到加拿大籍手足睇到
7月1日
加國公民慶祝加拿大國慶呀！
拎加拿大🇨🇦旗出嚟呀！

推 香港獨立 民族自強

如警務署以香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例限制市民集會、遊行、示威的自由，即違反國安法!

根據國安法：

第四條： 香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

200萬人上街都冇事，10萬人上街又如何？

咁你去定都得啦

其實遊行係唔係已經算犯左國安法

要拍live

PepeLaugh

Push

我縮了

lm

今年71又落雨了

找硬數啦你

就推你推到完場

樓主輸波輸到痴左線
冇野再難到佢

加入

有冇人知銅鑼灣咩境況？

推你老味

等睇找數

師兄唔好走數

以邊個作準先
如果你以黑警果邊數字為準
要用毅進制

到左 等你地

無正式既點算站，點會出到人數

留名！
咪走數

巴塞贏到歐聯嘅話我着住美斯波衫喺彌敦道中間打飛機

我自含

20次啦

我要睇樓主條j

十萬，樓豬你係露體狂丫？

出啦

我要睇裸跑

你會先算

到底sogo定維園呀

往後將會自我審查，人人自危
大量三毛準備全面進場
Del港獨po啦/唔好舉旗啦
甚至黃店唔好貼咁明顯文宣啦
乃至大家都係連登出po
呢類人往往比堅定嘅手足更大聲
因為佢地連po都自我審查，根本冇風險承受
Btw 光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路 維園見

樓主隨時要跑定圈熱身

根本冇可能入到維園

轉頭見

見唔到雀仔唔準走

行動post沉哂底

裸跑定都得啦你

無可能，班大老都唔見人

咁你跑撚硬

你準備定啦

PUSH

你想多左啦，我班港豬friend沒個出

………………………………………._¸„„„„_
…………………….…………...„--~*'¯…….'\
………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'.
……………………¸„„-^"¯ : : : : : : : '\¸„„,-" …
**¯¯¯'^^~-„„„----~^*'"¯ : : : : : : : : : :¸-"……..
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : : :„-"…………
:.:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : ¸„-^¯ ……………
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯…………………
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"………………………
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯……………………………
:.': : : : :"-„ : : :"\ ……………………………
.:.:.: : : : :" : : : : \, ……………………………
:.: : : : : : : : : : : : 'Ì……………………………
: : : : : : :, : : : : : :/……………………………
"-„_::::_„-*__„„~" ……………………………

趁宜家人少少 跑定先啦

清玩大左

你去維園跑好冇，差你一個

你跑撚硬

跑幾遠？旺中跑落雅蘭？

等找數

我去sogo行街買嘢 等睇有人裸跑

仲去撚左游船河

不如就今日去銅鑼灣裸跑

到時得返解放路

等睇

銅鑼灣呀屌

維園無人 吊想走數

經過維園

好似冇咩人點搞

維園未必有十萬 但上街一定有

RIP樓主

兩點半已經過咗啦

🤔

截至傍晚6時，根據非正式統計今日人數約為38萬人

找數